五大訴求first priority 一定係雙普選

請各位睇睇以下文章

支持成立獨立調查委員會的人，要問自己幾個問題：

這個委員會有沒有權力宣判罪在王志民、盧偉聰和林鄭？

有沒有權力調查中聯辦干政？

有沒有權力決定解散內閣（即行政會議）？

有沒有權力刑事檢控盧偉聰和林鄭、轉介司法審判？

有沒有權力將虐待市民的警員革職？

有沒有權力監督警隊內部改革，甚至遣散警隊？

有沒有權力……

口講話「獨立調查」，但誰委任誰去查呢？大家心知肚明，最後只是監警會的翻版。

他們將會在一年半載後對市民說：我們強烈譴責xxxx，建議政府xxxx。建議咋，最終個決定權，仍然在中聯辦和特首手上。

「我哋會深切反省同檢討，積極回應市民訴求……」

倫敦的「獨立人民法庭」去年裁定中共活摘囚犯器官是犯下「反人類罪行」，然後呢？中共受到甚麼懲罰？政體罪成，又有誰可懲罰政體？

劉兆佳都講到明：成立獨立委員會可以幫政府買些時間。

買時間幹甚麼？

瓦解抗爭。

但我都支持成立獨立調查委員會。

條件是，70個調查委員都必須由全港直選產生，成為當然議員，取締功能組別。

刑不上大夫，也刑不上黨官，甚至刑不上幾萬個警察，試問查來幹甚麼？

你會要求李鵬成立獨立調查委員會調查天安門事件嗎？

永遠只有新政府上台，才有權查前朝。習近平有權查李鵬，文在寅有權查朴槿惠。

邊個有權查林鄭同中聯辦？答案得兩個：一係你叫中紀委干預香港內政，一係成立民選政府港人審港。

只可惜，很快就沒有機會查盧偉聰了——因為他在11月將會脫離港共政權，投奔中共體系。

作者

光復香港
時代革命

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

雙普選

push

五大訴求 缺一不可

所有惡果 都由此而生

pish

Agree

推

唔該崇洋嘅入一入嚟

雙普選係從根本入手，因為獨立調查委員會權力應該唔夠大查中聯辦
不過好敏感，只有中共可以話事

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

講乜嘢priority啫
全部都係first priority呀

即係如果今日國務院話開始普選研究，你就會解散？

唉好絕望,但唔會放棄
立法會踢走保皇黨先

如果佢話應承你開始政改，拖住做幾年，但期間要通過逃犯條例同放生警察，只要你一上街就取消政改，咁你又收貨以後唔抗爭？

拎個長期目標做first priority，放棄爭取最急迫既釋放義士同制裁犯罪警察，放棄埋雖然無咁急迫但重要既反修例
連少少博弈都唔識，唔好學人指揮運動啦

幫政府重振威望？
到時個個on9心軟：算啦，其實林鄭都改緊

雙普選呀

選左之後你想查咩就查咩

立即要雙普選
馬上就要
唔比就日日be water

決一不可
釋放義士 撤銷指控

未上庭可以再捉過

雙普選行左就無得推翻